Moje rodina .
Moje rodina je velká .
Mám tatínka , babíčku a sestru .
Mám ješte kočku .
Můj tatínek se imenuje Adam .
Má 41 let .
Tatínek je podnikatel .
Má mnoho praci .
Má maminka se ímenuje Eva .
Má 40 let .
Má maminka je žena v domacnosti .
Ale má několik kaderničstvi .
To je zajimavé .
Ještě mám mladší sestru .
Má sestra se ímenuje Eva .
Má 10 let .
Chodí do školy .
Ještě hrají tenis .
Je jí 65 let .
Jmenuju se Nataša .
Mám 17 let .
Teď v České republice studuju češtinu .
Mínulý rok skončila školu .
Má rodina svou rodinu .
